［突發］［全港大三罷］香港白領（行政及文職）同行工會成立前民意調查

各位連登仔女大家好！
我地係香港白領（行政及文職）同行工會（簡稱：白領工會）既籌委會！

呢個民意調查主要係想收集同業人士既數據同時了解大家對呢個工會嘅期望。

請有興趣加入我地嘅同路人， 請在問卷最後留低聯絡資料，如有任何最新動向，我地都會第一時間通知大家。

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

up

upupup

推po 呀 1/10

呢個唔會同金總撞？

Push

唔會, 呢個係for 文職 其實好多公司都會有文職位...
而且一個人可以join多過一個工會既 我地都歡迎

2/10

你啱

3/10

tui

係咪應該放上班台

4/10

5/10

6/10

幫推

7/10

8/10

9/10

10/10

推推推

在那裡舉行?

推

online google form

qog

成個問卷無條同三罷有關

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

因為呢個係成立前既民意調查

重要嘢無人推？

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

係
大家都休息了

黃領行動

公務員入唔入得

支持港人自組工會

公務員已經有新工會

多謝支持

gogogo

有咩問題歡迎問

推呀

識貨

扮工文員出黎啦

有事行出黎冇事R福利

Pish

推一推

重大消息！！！

香港白領(行政及文職)同行工會
已正式收到職工局發出「收到申請職工會證明書」，可以開始招收會員啦！

工會籌備進度：
✅ 11/07 工會籌備組啟動
✅ 11/08 已有七人願意署名
✅ 11/11 向職工局遞交申請
✅ 11/14 已初步討論會章框架
✅ 11/15 已與職工局首次面談
✅ 11/27 提交會章及證明文件
✅ 11/28 正式收到證明書
✴️ 待刊憲
✴️ 待召開特別會員大會選理事

**********
Breaking!!!

Hong Kong White Collar (Administration and Clerical) Connect Union has received the Certificate as to Receipt of Application for Registration of a Trade Union, which means HKWCCU can start recruit members!

==========
留意白領工會最新消息：
Follow us for latest news:

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG 公海 Discussion: @SitOfficeFellows
問卷 Questionnaire link:

想3罷成功真係要成立工會